覺唔覺cctai班細蚊仔好似帝吧d大陸仔

咩都贏緊，咩都打飛機

【總加速師】柒婆成功攬炒零售飲食業

好似依個post，班傻仔以為堆大公司收皮，佢地又唔知班財團收咗幾多政府補貼，相反黃店佢地又唔講，黃店咩賠償都冇係度等執，仲要未計班黃絲帶食一 兩次黃店就當撐咗

利害了我的黃

Pr又開分化post 拉

你係pr 你係五毛

係熱狗渣哥臥底五毛共狗pr公司白兵cga屎大brian帶風向派嚟

不朽話咗屍屍toy 係浪漫主義

咩係cctai

唔准樓主咁樣講cctoy 班手足
人地細路仔黎

係cctoy

你咪係

Cctai 成班中二病

利害了我的黃

所以同帝吧差唔多

贏台
若然屬實，cctai將成為最大贏家

覺得波台五毛似啲 現實個弱智樣一定好撚似

cctai ching嬲到

黃營新口號

連登仔只係鍾意睇人死, 唔會理你黃藍
依家時勢你話黃小店死快D定大財團藍店死快D?
大公司收皮就算大公司真係收皮都一定有大量小店墊屍底
不過連登仔照打飛機
利申我係PR 分化撚

大家都好牛逼

有啲人仲話涯得過呢關嘅黃店會變得更強大添喎

。

真功夫果隻黃

駁唔到就屈毛，同帝吧咩都屈美帝派嚟差唔多

分析d咩弱智講野真係九唔搭八

黃店真係多得cctai班贏家唔少，搞到個個都諗住靠黃店黎賺大錢去開舖， 點知一個疫症就打沉晒。 然後cctai班友就話，而家離場都趕得切嫁。換着係你開業，睇下係咪咁易話執就執

贏咗成年

而家講呢啲有用咩

班仆街恐懼武肺恐懼到禁足都會撐啦
批鬥人戴罩、拆枱拆櫈佢地當自己贏左架啦

鄭松泰
Cheng chun tai

講真 盲撐黃嘅勁多蠢人

CCTOY

黃店收晒皮 遲下得美心食

Cctoy同cctv一樣 報喜不報憂睇唔到就當自己贏左

2000年前有8成希臘人覺得蘇格拉底係痴線
500年前有8成意大利人覺得伽俐略係邪教徒
結論: 蘇格拉底同伽俐略係弱智5毛

習近平到底諗緊咩？
中國好快捱唔住
以上呢兩類打飛機post成年都keep住有，次次都係得個打字但又打唔厭

黃店都真係頂唔住 每個月蝕幾十萬

呢個post班細路仲教攬炒圈做生意

大陸仔就畀中共洗腦
Cctoy 就自己洗自己腦

#2講真話比人屌到仆街

呢句野正正路路都可以成600負皮
真係on99

呢句野係cctoy用黎屌因航果類企業先
回力鏢打自己就比人屌

樓主好波
實情 時事台=打飛機台

比佢地執政都係會好似共產黨咁滅唔啱聽嘅人聲

Cctai係共產黨2.0

駁唔到係度發難渣

駁唔到所以先唔駁，唔係點解叫駁唔到

唔好嬲

Cctai： 做生意包賺㗎？冇實力抵執啦

睇啲傻鳩cctoy講野真係好撚尷尬

樓主高質，CC台又話要攬炒，到而家又嗌生嗌死。又懶醒話政府搞死個市，最弊係佢地都大聲要求政府做野嘛而家咁嘅狀況，睇下黃店傷啲定藍店傷

似足班大陸仔吹雞 去人地ig YouTube facebook派嬲洗版

都幾開心，諗起你塊面紅哂谷住谷住咁留comment 就想笑

未執政已經滅緊聲

上面隻cctai嬲到

ching,唔得閒你又mon post

好過你連point都冇一黎就屈毛啦

條友真心嬲 小心一陣佢subscribe你日日mon住你

覺得人冇point冇邏輯但自己又冇提出論點

不過佢所謂追擊都係話你五毛就算

時事台班細蚊仔真係特別on9
抗爭我好欣賞 但成班人成日浪漫主義 又乜柒理性分析都無成日淨係識話攬炒攬炒 脫離現實少少事打撚哂飛機
有時一睇標題就已經feel到又係時事台啲中二病post
忍唔住駁佢幾句一定話你五毛話你PR
心諗你都on99真係以為連登係世界頂級論壇 個撚個都係PR mon post咩

收左個細蚊仔皮